---	
title: 	Edp 15 lembaga penyiaran tv dan radio oleh kpid jambi
date: 	2012-10-01
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-Oktober_01_2012_Benor_FM_Jadwal_EDP_KPID_Jambi_2012.jpg](/uploads/200px-Oktober_01_2012_Benor_FM_Jadwal_EDP_KPID_Jambi_2012.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Edp 15 lembaga penyiaran tv dan radio oleh kpid jambi
	
**Lokasi** :	grand hotel jambi
	
**Alamat** : 	jl. Patimura no.28 jambi
	
**Jam** :	08.00 - 17.00 wib
	
**Hadir** :	
*	Andi agustanis
*	Shasa
*	7 orang kpid jambi
*	1 orang kpi pusat (bpk uyun)
*	1 orang balmon jambi
*	2 orang akademisi
*	1 orang mui jambi
*	15 lembaga penyiaran s/k pemohon izin siaran
*	4 orang dinas terkait lainnya (pemprov jambi)


**Ringkasan** :	
*	Diperolehnya rekomendasi dari kpid jambi untuk 15 lps/k untuk mengikuti proses forum rapat bersama
*	Diketahuinya pembagian jadwal peserta edp
*	Diperolehnya saran dan masukan dari para panelis terhadap lp pemohon agar lp yang bersangkutan lebih baik
